[無恥至極] 係咪全世界得香港賤鳩網媒會轉貼片加天地Bar?

拎移動迷官 90秒片黎比較

香港代表

香港boss級 天地bar仲大過段片

台灣網媒 (無加任何野)

大把港豬like 同 share

最撚好笑係香港網媒話點解要天地bar?

加強宣傳效果一眼就睇到重點...

我屌你老母啦段片縮細到咁睇撚咩